【含淚迎迪達】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

Arsenal board:"After two seasons studying under Pep, what tips do you have that will help us bring the club forward"

Arteta:" Well first in going to need a transfer budget of around £500 million"

阿迪達係confirm咗？
驚佢鎮唔住班球員

一年助教經驗教隊沉緊既波

Push

巧多反迪達

Dortmund's negotiations with Sokratis Papastathopoulos have broken down and the player is now set to leave. Arsenal are best-placed to sign the player, who would cost around €15-20m. (Source: Kicker)

Mikel Arteta favourite to become Arsenal manager

Mikel Arteta is now the favourite to become the next Arsenal manager, Sky Sports News understands.

走左雲加，黎個阿迪達...

下季開波

OZIL 30歲 MK 30歲 阿羊29 RAMSEY 28

仲有人話俾3,4年A8 慢慢教

笑死

轉會窗後日開 教練都未有

寧願要渣土 都唔想搵個0經驗教頭

拖舟都話教左幾年B隊 迪達真係零領軍經驗

如果渣土我寧願博下阿迪達

阿迪達1季教唔掂即炒啦

新C丹牙

76人呢

Bould is understood to have reservations about working for a younger manager, such as Arteta or Nagelsmann. Bould became assistant to Wenger in 2012, less than a year before Arteta joined Arsenal. #afc

曼城成功全靠阿迪達背後出某獻祭俾光頭佬先有冠軍

唯有咁樣不斷呃自己去接受到佢教波

快啲躝啦扯線公仔

迪達子先係大佬

咁我寧願要達子了

he is held in extremely high regard among City’s technical staff. “Extremely bright, great attention to detail, on the same page as Pep when it comes to how the game should be played,” one source says. “Very good communicator, does a lot of one-to-one work with the players.”

接受阿迪達了

如果咁既人腳都衝唔到冠會好可惜

弱智

拖丹係球王 鍠班人肯服佢就識踢架啦

German FA unhappy with Arsenal midfielder Mesut Ozil after he poses for photo with Turkey president Erdogan

Arsenal star Mesut Ozil has been criticised by the German football association (DFB) after he posed for a photo with controversial Turkey president Recep Tayyip Erdogan.

Reinhard Grindel, DFB president, suggested he was disappointed in the Arsenal man.

He criticised the meeting because the DFB does not agree with the political standpoint of Erdogan.

雲加？

盃賽冠軍都有少少機

今年係咩原因 transfer window 早完
新policy 定世界杯？

你認錯人

條防線咁都衝到冠就真係奇蹟了

緊係講盃賽

新政策
以後英超都係開季前完轉會窗

好想知馬列斯仲走唔走

皇馬控制到更衣室 個教練有無都無分別

見到班傻鳩反阿迪達 就知非池中物
反mk班傻鳩
plan b傻傻鳩 半季都入波多過glo

躝

簽同賣都係？

Arsenal 2017/18 season ratings: Aubameyang electric, Monreal brilliant but Koscielny & Cech poor

爺爺好似爭取左好耐
可惜爭取到個陣已經走左

見班人反得咁勁
就個下季a8 教拎三冠了

迫害

人都去左唔好再提啦

普狗今日食咩

唔撚係掛

射左波矛返工

乜睇到咁淡呀？雲加仲在位期間唔係好憧憬後雲加時代幾美好咩？
依家佢落台，有個夢寐以求日望夜望既少帥又咁擔心

cap定圖都得啦

收皮啦 雲七

新帥廢就等於雲加好
咩道理

邊個J少帥牙

迷迪達了

Welcome Mikel

支持迪達一季

格硬推個未教過波既出黎 等雲加上神台

迪達子我覺得係有潛質既 但真係唔好下年就即刻上任囉
俾佢係出面教番一兩年先再諗下好過啦

雲系邏輯

有料既 幾時教都教到
無料既 幾時教都係咁廢

多過全能到仆街成季

岩，撐

迷雲不死

咩含淚呀？我含笑啵？

呢d過渡期真係短約請個有經驗救火既好

無料咪半季炒 驚閪咩
雲加都教到最撚差啦 咩紀錄都破哂啦
大不了咪歐霸都無得踢 降班 波又咪照睇

要教就教至少2季 半季教黎把撚

呢到d人廢少少都受唔到 又忍到雲加咁多年

呢個真，半季排十幾最多咪即炒
下季唔降班我都收貨

廿二年未換過教練，呢d過渡期預左有
就算名帥教都未必無事，睇獌痢就睇到

未請就話要個新教練執好球隊，執好雲加既手尾
到請左又唔肯俾時間，半季唔掂就炒
依家既球迷就係咁

即刻去馬會all in先

佢地既concern都合理
但係唔洗咁負面
其實球會連轉會預算都係得50-60m
唔通佢地真係有雄心壯志要爭四咩

邊撚個想望佢!
望囡都唔望佢啦

雲高爾夠名帥啦咪又係被人炒
迪馬提奧夠係暫代救火少帥啦，人地拎歐聯

其實拎個女黎發誓有咩問題

有d手足望下季爭冠架

保六 搏下盃賽算了

請雲尼亞尼過黎救火

變左做防反901

熱狗想要

無所謂! 佢有本事入返前四
佢自己落場踢都得

揾個連雲加都贏唔到既領隊

搶佢過黎!

好過迪達子
人地起碼有英超

阿迪達剛剛都贏左英超

林狗上黎發癲未

唔係發完喇咩

最好A8 教啦

迪達子都有

通常都搵自己發毒誓姐，邊有人拉個女落水，禍不及妻兒啊

攞自己個女條命黎較飛都冇問題牙

阿爺就聽得多
女真係少見

反左先

金田一不嬲都以爺爺名譽發誓

講到真係會死

人地有料

唔會死 但係證明呢條友係賤種囉

邊個拎個女發誓

如果我講大話，你條女做雞性病死！

整緊反迪達子金剛棒

唔想睇

通常拎家人/祖先發誓都係講緊名譽
用命就自己條命

好波

雲加

邊個發明金剛棒

u

原來炒埋軍醫阿頭

Arsenal head of medical services Colin Lewin has lost his job after 23 years at the club. Shock decision delivered this morning and understood to have left many #AFC players + staff stunned and upset. Lewin leaves as part of a medical department restructure that could see more go

係 炒哂咁制 請過班新 呢班真係食屎狗

一早應該炒班獸醫啦

Mikel Arteta & Julian Nagelsmann have emerged as the front-runners to become the next Arsenal manager. [Sky] #afc

Arsenal are expected to begin the interview process this week in the hope a new manager will be in place before the start of the World Cup. [Sky] #afc

It is understood Arsenal have not made an official approach yet to Patrick Vieira or Thierry Henry, while Luis Enrique remains interested, but his wage demands are putting the club off. [Sky] #afc

乜領隊都要做interview

卡叔好地地一個黃金期就咁俾佢地搞到無左

我去醫都好過佢哋啦

nxxxxxxx係咪仲有機會

醫撚到卡叔差d要截肢，屌你老母

Arsenal will look to sell Shkodran Mustafi this summer & will decide whether or not to sell Aaron Ramsey, who only has a year remaining on his contract & is unsure about his future. [Mirror] #afc

走場狗躝

講得好

Arsenal are interested in Jonny Evans, who is available for £3m after West Brom’s relegation from the PL this season, & are also after Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno, who has a £22m buy-out clause. [Mirror] #afc

Leno

全部都mirror
典j牙

Evans

有人話拿高士文係skysports吹出黎引人喺skybet買

Skysports 又呃錢

好地地德國冠軍級國腳淪落到咁

自爆走場 神仙也難救

賣都冇人要

一季之前個個哭喪求佢唔好去國米

都好過呢一刻仲迷梅既
你直頭仲迷山迷張添

屌 原來老細無返過學校
扮工時間到

咩學校呀？
特殊學校牙

兩個唔洗做既 又笑鳩人
狗黎

阿迪達有咩唔好？

無唔好
佢地盲反
我支持迪達子

唔洗

全職炒股師

咪係囉
含乜L野淚
講到而家叫你投民主黨咁

迪達子係郁民

有得揀 邊個想要佢

傳話安歷基有興趣,不過無錢...
咁同老野繼續唔使錢咩

迪達子擺明戰術好過老野啦
一定唔會重用大麻先

就係問緊佢有咩唔好？
我覺得ok喎
最緊要管理層肯畀時間佢執
唔好一兩年無成績就炒
重建一定需要時間
仲要執雲加手尾

官方答案 未教過波 未教過大會 未做過領隊 只係做過人地副手
林狗官方答案:死啞仔

保到六已經ok

雲加留呢手牌好靚喇喎

1. 好難吸引到已證明自己的球員,好大機會焗用現有球員或者青訓

2. 管理球隊的經驗尚淺,未必制衡到球員,尤其是隊中好幾位球員仲有一年約

3. 唔清楚阿迪達對執教足球的風格,其實對球會同佢本人都會存在風險

留我牛我沙已經唔靚啦
幾時再內戰牙

哥迪奧拿當年出道都未教過波
阿記係L大會

講緊A8未教過大會呀

試下唔使死

而家買賣人多數由其他人傾
傳緊簽papa leno meyer啲德甲兵
球員黎除左睇領隊仲睇埋球隊陣中球員
有我燒有我羊有我米
驚咩牙
一年約果堆唔續就賣

我支持迪達子
我愛迪達 我愛迪達

1. 樓上先有巴打話而家班底唔錯

2. 同意

3. 邊個教都一樣有風險

但唔好忘記任何領隊都有佢既缺點
唔好單單放大阿迪達既缺點

球會想要Coach多過Manager

雲加二世 教多廿二年

唔係大會有咩資格要求有大會經驗既教練黎教

係
分哂工啦而家
買賣人有專人傾
scout 睇岩就叫人買
傾續約而家又換左人
提早左傾
需要領隊做既野就係排陣 戰術 教波

迪達子而家先36歲
可以教33年

冇放大過 而係得一年助教經驗真係一個好大既缺點

教四十四年

最擔心係球員唔聽話姐

個個話迪達子人緣差
講到好似佢地有份踢咁
但係之前先有球員講話迪達子講野好有牙力
好多球員聽佢講野
究竟邊一邊先岩

迪達專注係教波上其實有d睇頭
之前都講過佢做隊長個陣係有同大梅開會傾過戰術
係怕佢食唔住班球員同助教
球員都可以話賣走再買
助教佢無自己班底，想換都無得換

助教班底用列文龍格寶啦

教練同隊長係兩回事
做教練講既每一句說話都可以影響好大
不過燒藍k6個d應該都仲尊重佢
係怕新黎個班唔聽佢講

羊果D

唔會唔尊重既
有料既話一定食得住球員
無料既球員唔嘈都比人炒啦
驚西咩

1. 班底唔錯只限中前場,中後場有排執

3. 同意邊個教都會有風險,所以更加應該將風險減低

其實大家對阿迪達冇信心係人之常情,始終球隊成廿年冇經歷過換帥階段,考慮慎重會d對球會,對球員,甚至球迷都係好事

一早就應該要咁 之前廢老權傾天下嗰陣真係被權力腐化

宜家條後防 邊個教都差唔多

羊嗰d真係唔會理佢 燒更加唔使講啦，連廢老都唔瀉，點會瀉你迪達

燒不知幾尊重爺爺

佢都係迷零黨

反a8都係因為唔係big name姐
但問心有乜球員領隊仲會上賊船呀
得罪講句衰撚過熱狗

不過我都怕a8壓唔到場，同埋老細唔肯比時間佢教

爺爺教就一定豆腐

老細條底線好低

科水啦仆街高層

有金剛棒未

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Petr Cech has warned Arsenal could become a hiring and firing club now Arsene Wenger has left. #AFC

留意到好多手足先假定左迪達子會比球員反
唔知我以為呢到啲手足先係球員
其實一開波教點都唔會反住
有戰術有料既 睇幾場就會睇到
反正佢做既只需要教波
買賣人唔駛佢諗
咪睇幾場先再鳩噏話佢比人反囉

Sokratis, who we've been heavily linked to, said last night he "Doesn't know yet" if he'll be at Dortmund again next season.

第一個fire你條間諜

希望達子真係黎 再一巴巴摑落去

係就最好
我驚psg個艾美斯黎教咋

用自己想法強制代入球員度
同抹黑冇分別

啞，不了

溫馨提示papa都同細梅差唔多類型 都係落腳標波果款黎

球員傳心師你識條春咩

係咁射波都叫尊重？

In Minxxxxxx we trust

可能佢知道佢出場仲場輸波呢

證明到佢戰術有料未先
主要係佢份cv真係太空白
如果賀仔個少帥反而可以試下
連續兩季帶賀仔前四 今年仲要比人拆骨
而且隊波多德甲兵 更加夾
係唔知人哋肯唔肯嚟啫

曼城職員對佢評價都幾高

真傷都唔比

咁任何教練一開始都係白紙黎架啦

機會都唔比下人就假定左人失敗先
咁又公唔公道先
比你搵個名帥教又一定會成功?
再者而家啲買賣都唔多經領隊
你搵名帥黎教一樣買賣人無得決定
如果教幾個月都唔掂既咪炒迪達子囉
但機會都唔比佢就過火左少少
變左盲反
其實邊個黎教我都預牙狗要時間重建啦
你搵76黎又一定搞得掂?睇拜仁又唔多覺

咁今年冠軍100分其實佢都有功勞 (多少就唔清楚了)

但阿狗內部大地震
怕佢應付唔黎ja

咁又係,你老婆嫁你之前都唔知你今日咁有錢

又jer
有錢有罪牙

撐你牙仲話我

DLLM串到

YES,狗黎

Oliver Kay @OliverKayTimes

Like most, been surprised to learn Arteta a front-runner for Arsenal job. But everything I hear about him as a coach is v good. Guardiola really rates him. Pochettino says he’ll be an “exceptional” coach. Would be a gamble of course, but an informed one

Don’t think any of the options for Arsenal are risk-free. Ancelotti, perhaps, but I’d question his suitability for rebuild that’s required after drift of recent seasons. Arteta, Nagelsmann etc would be gambles, but at least Arsenal are doing their homework

which should be taken as a given, of course, but it’s frightening how many clubs don’t do their homework — appointing managers purely on reputation or an agent’s say-so. Whatever the outcome, looks like Arsenal are at least going through the right process

只要唔係人渣士同安歷基 我點都撐
起碼撐一季先

不過講真
唔試就唔會知佢有無料
可能一試就護級
亦有可能試完拎英超拎歐霸拎足總盃三料冠軍
試完唔得咪慢慢反囉
始終而家搵邊個教都係試嫁啦
邊個教可以擔保到牙狗拎前四或者拎冠軍?
其實真係無

收工

儱們又上水互含

傾緊波牙
邊有含牙

岩 至少俾一季再決定留or炒

Oliver Kay @OliverKayTimes

Not saying it will *definitely* be Arteta — too many conflicting noises to be certain of anything at the moment — but Arsenal are going through a process and he’s right in the forefront of their thoughts. He has a very good chance

你同清神長期69，cls

除非降班，唔係第一季一定唔反

Darren @DarrenArsenal1

My understanding is that the manager has now been agreed and discussions are now revolving around some new staff that may join with him

你同6C OG 長期3P

ok

叫迷阿 迷迪定迷達黨好？

唔知下季fifa hunter mode有無得做牙狗
想飛撲去迪達子懷抱

迷雲黨

ho ball

迷達好似好啲
一唔掂就話迷達哥
一教得掂就話迷阿迪達

下個po喜迎迪達子

其實執執條後防應該夠爭4 (放棄歐霸)

如果真係A8教,望就望佢上年係鏝果100分度學到野.....

迷阿都可以話自己係迷阿仙奴

更係啦 續份大肥約
得閒又請下病假
聯賽又唔洗你踢足 剩係踢歐霸
咁既老闆打工仔點會唔尊重

呢張過份左

yes
不敗之地

佢未續約已經出名迷雲啦

又想呃邊個呀
屌你老母阿仙奴

早幾個月爺爺先開聲 話佢係咪免疫系統有問題
咁撚多流感

教都未開始教就屌定先
未來人牙?

鬼同啲垃圾3p

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Hoffenheim director of football Alexander Rosen says that coach Julian Nagelsmann will 100 per cent be at the Bundesliga club next season. #SSN

燈牙

9成阿迪達了

其實好簡單
如果你公司想請一個manager 改善業績
面前有兩個candidates
一個FG岩岩做左一年野仲要唔係做緊個樣野
另一個就老d, 有經驗 有profile
你會請邊個？
唔無話反唔反既問題
呢個世界無絕對 我唔係話阿迪達一定唔得
但係有得簡既情況下
一定會簡個有經驗既人

好似好勁呀

原來你係坦克

Miguel Delaney @MiguelDelaney

Arteta runs over to Sherwood for throwing ball at Sagna hard. "What the fuck you doing, what the fuck you doing?"

搵到工 改返名做坦克先

問題係老闆話出20K人工請個manager
同埋得5萬蚊budget去改善業績

請阿迪達
仲有個名帥賦閒在家
in v92 we trust
畀班少爺兵試下鐵腕領軍

中肯 駁唔到

一路都講 阿仙奴近十年既問題唔只係雲加
仲係成個管理層都奇鳩怪

v92 不如羅渣士

不如我啦，利申十年fm經驗

v92鳩鳩下重用青年軍
人渣土係些路迪做山寨王算喇

所以我個assumption 係有得簡既情況下
以現況黎睇 應該都係得個2，3個人選

啱呀未試過點知唔得
#welcomeseimk

七十

AFCAMDEN @AFCAMDEN

Arteta to Arsenal looks like it is happening. Could be confirmed as early as Thursday/Friday this week.

Arteta FC

A8 VS 韋拉 VS 享利

起碼四成功勞 光頭狗頂多六成
所以下年阿狗得四十分

未計偷師光頭狗

如果迪達子黎，佢係咪無權買賣人

右埋今年果63分= 103分了

點會無

坦克番咩工

ching數口精

咁其實轉會權係咪俾哂Misxxxxx ? coach 仲有無say ?

hand in a shopping list

shopping list都無啦

剩係可以講後防唔夠人, 你去買兩個返黎啦

收到case了

ok ! 開個fm 望望先

上次個Wenger case ?

shopping list
1. 2 new quality central defenders
2. ...

Misxxxxx: sorry no budget ar 2 new young central defenders o 5 ok ar

Yes ar

then no need la

upgrade 2 for me from U21 is fine

亨利反而我覺得係最差選擇
無領隊經驗
仲要做助教都無攞過獎/無跟過名帥

應該一個papaxxxxxxx就算
約15m
剩翻25m for leno
仲有10m拎去投資

享利咪玩啦
踢波講波就得
俾佢教死撚硬

後防邊有 wonderkids

屌你有咁多選擇最後揀阿迪達

29歲 papa

“There are senior figures at the club who are interested in pairing one of the more youthful candidates with Carlo Ancelotti but as yet no formal approach has been made to the Italian.”

Arsenal's managerial target Julian Nagelsmann will 100% be at Hoffenheim next season, according to the club's director of football. (Source: SkySports)

搞乜鳩全部reject晒

每日一問

阿仙奴個朵臭哂啦

阿狗有咩吸引力呀屌
錢又無 人又無火
算啦 你俾番爺爺我啦好嘛？

收工了 保特躝左未

依啲director講個啲唔使理都得

大家都驚比唔上yaya唔敢黎
yaya

屌牙 賀芬咸立即解散啦屌你老味

有大志既球隊唔會請Arteta
利伸尊重arteta 的

阿仙奴 有大志

仆街 又要上到10點

迷雲吧我沒有辦法

所以佢做教練ok, 但manager未必得咁解
我支持佢做初教先，搵個有聲望嘅帶，
佢就好似幫哥狗咁教戰術
之後過幾年 佢都有返咁上下地位 先坐正

Darren @DarrenArsenal1

Quite a few other lines coming out. hearing that Santi is likely to be staying. And no i dont know more than that

球會肯續約？

依家d90後唔捱得

加入教練團好似

就快有人懷念689 貪曾 同老懞懂

He應該仲想踢

幻齒教練

路維續約到2022年

我地得返石內卜之流可以考慮

一個禮拜內全部名帥確定險簽

準備迎接迪達子

以前險簽可能其實唔關爺爺事
根本可能係佢對上個堆廢

安察洛堤 安歷基 施丹 施蒙尼 球員時代都係踢中場
之後就教波
就連普捷天奴都讚佢
有理由相信A8唔會太差

今年仲有謝拉特 傑斯坐正做領隊

個個夠讚雲加好撚勁啦

如果阿迪達做領隊 算二度救火

含淚了

事實

以前既雲加的確係好撚勁

屌你老母

達子同佢既交情

點解球迷冇權一人一票選領隊？

唔要阿迪達，還我拿高斯文

不敗都唔勁

最大問題係同現有球員同年代
睇佢份人又唔夠硬

簽到安76我表演直播食屎

估下阿迪達挨到幾耐
我估得半季

A8有本事壓得住班大帝咩

教一隊廿二年都唔勁
咁都唔心人炒

呢個青真係on99

睇u21了

走左個爺爺
黎個哥哥
都係慈祥feel

Arsenal move for £35m Freiburg defender Caglar Soyuncu even though they have no manager

梅斯達菲

結果冇人黎廢老保叔頂上

仲有15m

巧柒

管理層都無話要成績
阿迪達人工又平
起碼5年啦

點解曼聯球迷有一期咁擁護giggs 坐正，但阿仙奴對阿迪達咁抗拒

傑斯係過渡
而家阿迪達係坐正

點解講到一定係阿迪達
可能係大sam 帕祖？

其實A8都幾勁 1314拍住狗衝嘅藍斯都可以逗全成個中場 保住前4

話挨半季果啲真係傻
呢到啲清眼光係好就唔會反羊迷基反mk迷山啦
成撚日講到啲人幾廢
講真 眼光係咁好就唔駛係到鳩噏啦
到衰左果陣就話自己係燈
永遠都唔輸

勁就得啦
話時話俊俏路線球員都放棄得七七八八 禾子，豬佬
藍斯 啞仔 比狗時日都咁上下了

頭十年就真心勁
之後八年就不過不失
呢幾年直頭廢

對於迷山好有保留

比狗自己搞柒自己

加利里維利表示自從雲加宣佈離任後，阿仙奴的選帥工作一團糟

加利佬聲稱自從阿仙奴的教練雲加宣佈下賽季不再執教後，阿仙奴的選帥工作一團糟。他對阿仙奴管理層的無能感到「震驚」。

加利里維利說到：「自從雲加宣佈這賽季不再執教阿仙奴以來，阿仙奴管理層尋找教練繼任人選的工作進展情況令我感到震驚。說句公道話，我們所有人應該為阿仙奴的雲加慶祝一下，對他說‘非常感謝你’但是阿仙奴現在的情況一團糟，他們進行選帥的人到處都是。」

「你看阿仙奴有和安歷基談過，他們發現安歷基要價太高了。什麼！他們邀請他執教的時候才發現他要價太高？這些選帥的工作要盡快塵埃落定。我不知道阿仙奴的管理層是誰在進行選帥工作的，反正在我看來，他們辦事的水平不太好。他們應該逐一出發去談，自從教練雲加說離開後，現在他們情況一團糟。」

迷山果班弱智到而家都仲未鞭得返我
轉會後入得兩球波
醜唔醜呀
黑碧入得仲多過佢

咁叻 你教囉加利佬

佢全能到仆街，仲識彈琴

煩過多嘴狗 不了

As we get used to life after Arsene, Arsene is coming to terms with life after Arsenal. And in an exclusive interview with , he admitted that he’s leaning towards a move abroad.

“It will be very difficult for me [without Arsenal],” said Wenger.

“At the moment if I want to continue to work, I think I have to move out of the country, because my gut feeling at the moment is that I would feel I would betray my club by staying in England. People might feel that I’ve betrayed what I’ve built here.

“That is the problem I face at the moment. My club is here, my heart is here and will be forever. As I said in my speech on the pitch after the Burnley game, I’m a fan above all.”
Read more at
Read more at

公佈雲加走個刻已經要搵啦
到雲加離開個刻就應該要揀好+宣佈

而家先黎傾，今年轉會窗又早開
新教練部署好轉會窗都收啦

抵啦走場狗

都係雲加問題
22年冇換過領隊
點識請人呀

Steve Bould and Jens Lehmann made to wait on Arsenal futures

爺爺

加利佬唔好衝出嚟柒啦

可能星期四/五宣佈

德國間諜

咩事？

喺skysports講波既好似都係垃圾

喜迎迪達子

落選國家隊

有份先係奇事

反雲狗下場理應如此

教完華西之後係我就深潛
仲好意思9up

好波啦
搞走雲加仲跳晒舞咁happy
喺倫敦同大梅跳飽佢啦

恭喜細梅提早暑假

抵啦

門將：紐亞(拜仁)、達史特根(巴塞)、賓特利奴(利華古遜)、奇雲查普(巴黎)

後衞：基米希(拜仁)、保定(拜仁)、曉姆斯(拜仁)、蘇尼(拜仁)、祖拿斯赫達(科隆)、泰亞(利華古遜)、真達(慕遜)、柏頓赫特(哈化柏林)、魯迪格(車路士)

中前場：白蘭特(利華古遜)、達斯拿(巴黎)、高美斯(史特加)、哥列斯卡(史浩克)、根度簡(曼城)、基迪拿(祖雲達斯)、卻奧斯(皇馬)、梅拿(拜仁)、奧斯爾(阿仙奴)、尼斯彼德臣(弗賴堡)、萊斯(多蒙特)、魯迪(拜仁)、辛尼(曼城)、雲拿(萊比錫)

奧斯爾(阿仙奴)

matt law話阿仙奴面完試，應該係阿迪達

拜狗個Ulreich好慘
踢左成季正選
點知路維都係選個成季冇踢既紐亞入去

走場狗

interview之鬼

講眼光梗係信我 我反邊個邊個就收皮

世界盃份名單唔見山狗既
全能到仆街唔見

同邊個爭

但佢完全無講錯架喎

根本內定左
面試做下樣

係廢吖嘛

高安基死全家啦

22年前可能都係咁屌請件垃圾返黎教
典知一教就貢勁

七傷拳 抵啦

雲加一早plan定

去日本請

覺得震驚...
第一日睇阿仙奴咩

而家屌真係好無謂
教得差先屌啦
利申 迷達

2x年前雲加教得勁拜仁想請雲加教

細梅 wc已袋
你地慢慢反

走場狗抵撚死
好躝啦

22年前教日職果陣邊到有歐洲球會想請佢牙
你撚鳩我牙

橙 達子

今屆有萊斯 唔知臭燒仲係咪必然正選
鼻屎佬都係用佢打左中場

其實佢冇講錯，
正常大球會冇可能
到宜家仲揾緊人，
世界盃開埋更加唔駛揾，
咩戰術球員買賣都冇，
邊個教都死，
仲衰過用返我雲

燒係必然正選
路維用4231又好433又好361又好
點都會出燒 契仔黎

辛尼假九可能

老老豆豆 聽日好似轉會窗開窗
阿狗高層係見過最撚廢既高層

貢都比你搵到出黎

比較接近嘅假設係得50m買人，
然後任務係兩年內返前四，
稍為有智慧有地位嘅領隊都唔會接，
得返啲未教過波一啲包伏都冇嘅人選，
傻嘅都知用呢班人前六都唔知有冇，
唯有又拖下先睇下有冇名帥冇班落

雲加同阿迪達情況都唔同，邊可以一齊講。雲加個陣點都教過摩納哥個啲強隊，係日本成積又唔差，係無人識啫。阿迪達就得一兩年教練經驗，做主教練嘅經驗好似係0

真係要信得返50m買人了 高層收皮啦 少少錢都攞唔到 高安基世世做鴨啦

之前傳過賓賓 除左少帥同羅渣士真係唔知有咩人肯黎

雲加係摩納哥已經教到韋亞出黎

依家班高層成班廢柴黎 邊有得同以前比 成班比雲加養肥

阿迪達自己都話佢唔覺得阿仙奴教練依個位適合佢。連自己都冇信心，我真係唔知點撐佢

@自卑的阿迷

唔好諗住佢真係好準

冇左甸因，阿仙奴一早什麼也不是啦

Sam Allardyce is set to leave Everton in the next 24 hours, with Marco Silva the favourite to replace him.

愛記都唔撚要既愛記名叔

阿仙奴走去搶

算撚數啦 阿仙奴玩撚完啦
屌你老母阿仙奴管理層

恭喜走場狗提早放暑假

萊斯仲有得入選

復出超勁

其實次次復出都勁
係好快傷翻咁解

要十卜林狗了

on9完未

唔on9就唔是佢啦

愛記名叔 有咩問題

除咗平之外真係唔明點解會要阿迪達

等睇世盃前又傷過

因為冇人肯黎囉

如果係柏金我都服d
咁多人揀係都要佢on99

Skysports報導，阿迪達成為繼任 #阿仙奴 領隊的大熱。報道說，他滿足阿仙奴總裁加斯迪斯的三大要求：
1. 傾向踢進攻足球；
2. 能傳承球會精神；
3. 重視發展青訓

安歷基肯，但冇錢就唔黎

Arsenal have now completed their interview process in their search for a new manager, with Mikel Arteta expected to succeed Arsène Wenger, but none of the candidates were asked about their opinion on Söyüncü. [Telegraph] #afc

interview 問咩都知.........

雖然感覺唔太樂觀,但都會支持阿迪達

希望唔會一出閘就脫腳

後防唔係殘就係廢一係就老
中場球員功能單一
係得前場幾件好d

唔大執點教呀

依啲條件冇經驗嘅佢點吹都得

Diu 點解會係阿迪達

屌那星，阿仙奴仲好笑過愛回家

迴。。轉好笑d

星期二

事實證明十個光頭九個奸險

鑽石眼發板?

做乜撚

放電

gay

9upper

迪達子教既話最起碼會有逼搶先
跟過哥9果啲前埸壓逼一定係基本野黎
睇返中前埸唔肯逼搶其實係得ozil，其他教下應該肯聽，必要時賣去中超又好是7但
傳控方面起碼後衛會好主動拉開拎波，應該會失少左on9波
其實我地人腳如果行傳控果套都行左一半，迪達子黎有機會可以將最重要既system安裝埋落去
可能會清既人：
ozil(唔夠全能，貴，可能會作反，hea)
kola(波底太屎，放題）
auba（平時玩開野，少帥教可能會作反）
黑b(樣衰）
走埸9（一半一半，踢法岩踢但有機會作反）
2個龍都要走
淨係計如果迪達子教唔岩踢既人

OOO肯做後備既話其實冇乜大問題，間諜就走啦

燒唔肯迫搶
燒季尾啲反槍回防你見唔到?
牛奶就真係hea喇
羊都清既話真係無野好同你講了

話燒hea既多數都係印波睇波法 一係就真係傻既

依加3分天下架喇
應該都係鑽石眼提議

鳩噏多過呼吸

唔洗同個位手足咁認真
佢青山走犯黎

梳

躝，全部同我躝

成日講咩前場逼搶，用Welbeck咪有囉，又嫌人波底差樣衰

9UP黎講 你都算幾認真

請左先再講啦
阿狗成日險簽啦

如果少帥教，愈大牌球員先愈玩野
燒真係一時時，但真係唔夠，拿卡果啲就真係搏命搶
牛奶都hea，但如果落足指令比佢應該會聽
羊果d真係好難講，多仔最後段果時走去睇唔知咩比賽都唔去踢波，如果少帥教

其實牙狗啲迫搶唔係一個體系黎
係鳩迫
唔夠高效
球員球商唔夠高
球隊訓練上無練呢個體系
所以先成日迫搶失敗比人猜
換帥後可以再睇睇

最後係我教

如果迪達子都險簽
阿狗都真係幾可悲

羊都要清

撚屌管理層搵成年都搵唔到

半季高效王都要走

做助教 風格點解一定會同個教練一樣

由條後防到中場中， 都唔係踢搶迫既材料，唔好玩9迪達子la

假設姐 ，咁佢又未教過波無人知佢點教

上面講到肯定有

仲要佢都唔係助教，頂多可以話係助教之一

其實都同本身哥狗踢法 睇既野 諗既野有關
哥狗足球哲學係控住個波再折磨你 令你有防守空位再猜入波
而摩狗就以防守為主 再打快速反擊 你要佢用波猜住黎踢反而佢班球員搞唔掂

大梅算啦

射左

阿迪達喺哥狗教練團入面負責數據分析，吹到係曼城助教

同以前啲清話卡叔格衰一樣

跟班咋

其實比阿迪達教唔係接受唔到既
不過最撚驚 佢教唔掂
而個管理層又比幾年機會
咁就仆街啦
利伸：點都想搵個即食既教練啦
冇返咁上下經驗 想係big6入面突圍
根本冇乜可能

最勁果個都清

咁佢真係格衰喎

會員卡叔就真係格衰啦

Vieira同Arteta比呢？

美職聯

名宿計
個人認為
柏金>韋拉>阿迪達>亨利

亨利把口其實得罪唔少球員

迪達子勁定係沙卡勁啲

@林狗

究竟真定假

以為新潮文

Ryo蛇典睇箭豬波

史達寧都係佢教出黎架

不如問典睇我菜斬騎

唔慣咁早完季

明明年年都有足總杯捧

is coming

可以教到65歲了

好撚不安

唉只有更黑暗
屌你老母阿仙奴

如果真係阿迪達
咁唯有撐佢
應該唔會衰過而家既
63分，排第6，輸熱狗幾條街

隊波紀律已經差 搵達子紀律肯定仲差過宜家
俾班友撚狗咁撚

未來人？

系
2020年 阿狗踢緊英冠爭緊前四

爺爺返黎啦好嘛

要走的都要離開

希望達子順順利利
應該都保六

又一個啞仔

高安基d mbl nba 全部下遊隊黎
仍會期望？

達子汁locker走

後悔反雲了

好似話佢個仔接手之後好左好多

你仍然或者需要我

吾反鳥

一早講左反雲狗會後悔
懺悔吧

金塊今年差D入到季後賽

黎雲狗雖遠必誅

達子衰左
爺爺過兩年就可以好似希歷基斯咁回歸重奪英超

Head of recruitment Sven Mislintat has been the driving force in Arsenal’s move for Söyüncü, who attracted interest from several PL clubs but they have been told in recent days that he is destined to join Arsenal. [Telegraph] #afc

In diamond eye i trust

得返15m點用

爺爺在下一盤很大的棋

阿狗今年都差D入到歐霸決賽

唯有望哥狗靠阿迪達先咁勁🤣

雲加遲早都會死
比佢永續都總會有轉變既一刻
親而家留比下手領隊既陣容不過不失
咁樣放手就最好

事實 條光頭狗冇料

Pat rice .....咪又大過雲膠

咁講真我寧願睇d夠班既細路跑多兩步

作客馬體會輸一球
講真我收哂貨

雲加始終有日會走
再留戀都無用
已成定局

主場人地打少個都唔贏
我屌哂老母

踢得唔好睇呢

K6

走左啦係

又諗起一對閘果場d傳中
想jump

一個屈尾十保特做

不要再說了
啞仔應該都幾晚訓唔著

撚都冇得含⋯⋯

作客豬都預左
主場打多個都然唔撚到

可能保特一直係臥虎藏龍

講到幾勁咁，今次一揀教練就睇到個閪仔原來都係垃圾

講真真係到阿仙奴揀咩

保特代過幾場啦
豬到hihi

低人工+得50m買人

76教啦好嘛

冇得揀就要揀阿迪達？大把人好過佢又肯黎。屌屌都話過係好有興趣，人地依啲頂級嘅讓下步都應該啦。出得50m轉會費依啲擺明係高層問題啦

唔好話班幕後
迪達都只係大班球員幾年
都唔知點服眾

yes

肯讓步就唔洗咁
低人工+50m預算
真係吸引唔到頂級教頭教

咁拿高斯文直頭係球員黃金年齡

30歲咪一樣教得掂

依啲條件阿仙奴完全有能力比好好多嘅，正係人工都唔止啦。今季轉會仲賺緊錢，有咩理由話比少啲錢下季用。擺撚明係堆傻閪高層又要慳錢

有領隊經驗又未同過班友做隊友

睇定d先屌，可能a8真係好撚神打出燒鵝波呢

雖然九成又係冇錢買人冇錢請教練沉過十年前利狗

Sven Mislintat has outlined a number of 5-6 signings that he wants at Arsenal. Including Goalkeeper. Matt Macey to be promoted next season.

Martinez, Welbeck, Lucas, Joel Campbell all set to leave and free some wages. Mustafi to be sold if there are any suitable offers otherwise would be kept as backup.

pat rice係度果陣D進攻好睇過而家

高安基全家剷

完全鑽石眼渣主意

Welbeck

賣到幾錢

轉會都賺緊3m，然後下季比啲閪offer，冇人肯做再請啲fg返黎。唔係高層咁係邊個問題

佢專買幼齒 再賣啲人 50m可能有突

大清洗

一兩季吸下經班中前場又話要換血
點搞

2.0

雲加人工8m一年，安歷基都話太大貪請唔到，肥賓攞4m都係第十五高人工。都唔使出足8m，出6m我唔信冇人黎。根本所有話咩條件低搞到冇得揀都係on9，啲高層根本出得起錢，係自己set到條件咁低，有人做先奇。

山聰死得好慘

一句到尾 有野心就唔會請迪達子啦

牙奶 唔好咁勞氣

Tvb打手

依幾年轉會預算100m好正常，肥普都話要150m，阿狗仲要上季轉會賺錢。就算出100m預算加6m人工，阿仙奴都比得起有餘。我真係唔信咁嘅條件會冇人肯做

Mikel Arteta (May 2014): "My team-mates are always going 'What are you going to do Miki? You’re going to be a manager, you should be a manager!' I know what the job means and I know how hard it is, especially when I look at the boss and see how many hours he puts in here."

拎返8m出黎我就唔信無名帥肯黎

Arteta (May 2014): "My philosophy will be clear. I will have everyone 120 percent committed, that’s the first thing. If not, you don’t play for me. When it’s time to work it’s time to work, and when it’s time to have fun then I’m the first to do it, but that commitment is vital."

Arteta (May 2014): "I want the football to be expressive, entertaining. I cannot have a concept of football where everything is based on the opposition. We have to dictate the game, we have to be the ones taking the initiative. I’m 100 per cent convinced of those things."

阿迪達自己都冇信心，點撚樣過面試

開始覺得爺爺之前季季
根本鳩吹有錢買人 成日話夏季有一億買人
洗就洗得幾千萬

搵問米婆繼續教牙

有記者話過冇錢個幾季係要吹水，去呃個銀行話其實有錢，費事銀行搞事

內定左 in到一pat屎照請

決定左

用心良苦

9成9了

in足5 rounds後請

慘撚到

屌你啦阿迪達，你知自己有幾多料啦，我係你就reject offer算，無謂以後唔駛響足球圈撈

讀寫障礙？

唉 交稅比牙奶讀屎片

呢個唔係個user對阿迪達既睇法咋咩?

唔係佢講咩

The minutes played by English players in the Premier League this season

20. Chelsea: 2,764 minutes played by English players
19. Arsenal: 5,519 minutes played by English players

依條友食屎啦，自己9up用咩冒號

佢上下盤都唔識睇啦

dr4

迪達子心諗你班我都講明唔想撈 你班仆街高層玩欽點 姐係推我去死姐

臨訓都整單笑料

是但啦屌，總之請阿迪達點都係on9

達哥玩乜game都自拍

柒左就話人戇鳩

講得好

垃圾就唔好阻住地球轉

加上阿狗d假假地都國腳級⋯

唔該搞清楚，我未柒已經鬧高層on9

慣了

你仲on9

鑽石眼好正路
但signing最好畀新領隊話事喇，50m咁少轉會費仲要唔係畀佢用， 好撚慘

雖然出左張圖係柒d
不過都講得幾岩

迴光反轉黎

咁要佢黎做乜
佢個位就係根據你要求再去執人

達子咪達子

比新教練用買堆廢柴返黎點算？
有鑽石眼唔比佢話事要鑽石眼做咩

係根據要求，但係新教練都未有邊到有要求

鑽石眼睇人幾勁都要同新教練傾過先買人啦，唔通好似油王塞舒夫真高比摩狗咁咩，到時用唔到箋嘥錢

問題係新領隊未黎，所有轉會都應該hold住，由領隊發板，鑽石眼應該係畀意見而唔係擅作主張買人
所以越早announce領隊越好，佢地可以一齊傾買賣人，由鑽石眼去執行，新領隊專注排陣

達子識閪

signing最好畀新領隊話事
咁咪出事LOR

正常應該係領隊話我想買咩人
鑽石再將貨就價去搵
我都同意新領隊未黎 其實d轉會新聞都係9up多

老實講
搵達子番黎踢防中效果可能好過番黎做領隊

Tuttosport claims that Carlo Ancelotti has a pre-agreement with #AFC

76 pre-agreement with #AFC.

開轉窗就開，跟手就世界杯
完世界杯玩埋幾場熱身轉會窗都講拜拜
今年早開早收呀，等得黎唔洗買人啦

咪高層問題囉，尼維爾教波咁垃圾都知到要快啲搵教練，係啲高層又慢offer又閪

所以咪要快啲announce新領隊囉
依家係阿狗管理層做野慢呀
同埋阿狗不嬲中意聲deadline慳人工

高層聲東擊西

76教兩季再俾達子接手 完美

不過意大利報紙睇下算

面試個陣又唔問下人對新中堅意見 ，新教練唔啱用就仆街

鑽石眼都係減低緊球會既影響
擅自拍板做買賣無錯喎

黎到我跳軌牙

【體育】車路士季後勢易帥，有傳班主阿巴莫域治屬意以熱刺領隊普捷天奴入主。

根據英國《太陽報》指出，普捷天奴正就今夏的轉會資金，跟熱刺主席利維發生爭執，前者亦對陣中球員的薪酬架構甚為不滿，認為出手太低，難以吸引球星加盟，以加強實力，爭逐英超及歐聯冠軍。

普捷天奴曾表示：「我認為利維最終會聽取我的意見，你要勇敢一點，現在是球會需要承受風險去進步的時候。」二人關係生變，引起了車路士的注意，阿巴莫域治就希望乘虛而入，以車仔源源不絕的增兵資金去吸引普捷天奴來投。

車仔今季從英超冠軍跌至第5位，未能殺入來季歐聯，雖已晉身英足盃決賽在周六鬥曼聯，但領隊干地離隊已是遲早的事。盛傳拿玻里教練沙利、前巴塞隆拿主帥安歷基是繼任人選，但普帥有豐富英超經驗，比二人優勝。

試下搶肥普 教防守一流 最多一換一比雲爺爺熱刺

人地熱刺都嫌冇錢

76黎到搞到牙狗變中下遊就好笑了
反76大聯盟

教練蘇金寶

快手今個月內攪掂啦
冇歐聯又炒咁多教練團 隊醫 阿迪達都唔熟邊度搵人填位
路維續左國家隊 艾歷尼留隊 渣甸/沙里又唔想接火捧
安76啦 再唔係賓賓

藍斯都反件啞撚，如果真係阿迪達嘅話羊依啲搞事都唔奇

而家係Arteta FC
邊個搞事雪邊個

熱狗好撚有錢架

BTW第一次見牙奶咁燥

發覺d領隊全部都要A字頭先有機

allegri

撐迪子

好難唔嬲，請教練基本上係依幾年最重要一次決定，俾班傻閪高層自己慳錢就去鳩請人

迪達都冇經驗 與其叫佢買人 不如俾返有經驗嘅鑽石眼

［如果］真係請左達子然後下季英超雙殺雙曼奪冠
R霸殺拜疤馬體奪冠，會唔會全城吹奏🤣

利申：膠層垃圾idea

...

其實最緊要係送個老賊比熱刺 咁下季爭前四可以打少隊

首先要疤打歐霸

依家仲反雲既人究竟咩心態

熱狗 車狗都唔俾錢買人

疤打歐霸既機會應該同阿狗下季拎歐聯一樣

手足講得好

笑撚左

小組賽第三🤣

佢地起緊球場，個budget一定唔會高
個領隊真係要捱，其實肥普頂到今季真係未必頂到多一季，實傾唔惦數走人
其實果陣爺爺真係好有功勞

帶埋 Dembele 同 Wanyama 黎 thanks

load多幾十次fifa個save應該ok

人地 擴建 仲要多幾個位 岩岩過阿仙奴

肥普而家冇冠都比班熱狗反啦

決定更返名已示我迷達之心

唔過先奇啦
近年先起

而家個球場超支
搞唔搞得掂都成問題啦

賣kane咪得囉 起碼一億

首循環先豬比爺爺

到時起左球場都冇人入去睇

呢兩個幾好 岩曬阿狗用

迷達

所以爺爺早幾日先講熱狗有機會要放Kane填數
呢個評論出係爺爺口真係好有說服力

如果反到就好，熱狗即時末落
佢套迫搶加爛仔波幾有效
掘起修頓，同熱狗

改左名

搶到肥普舉腳讚成，呢幾年操到熱狗攻又得守又得，唔好理係米暴力足球，球員又冇離心，真係幾掂

點解我廠破唔到

可能去轟教

高普講過：雲加係古典音樂
高普係rock and roll
肥普應該係heavy metal

搶肥普

人地講明唔教巴塞同阿仙奴

熱狗個山齊士上季先加盟
今季就續約

摩佬 同 費蛇係咩

搵拿高xx仲好啦

摩佬=pop
廢蛇=r&b

安76 / 迪達子 / 屌帥 / 拿xxxx

請到人未牙

想要賓尼迪斯

好快又會求爺爺教返

首推包皮

林狗助教

叫曬迷雲五虎去教

Xhaka ：

肥賓最怕孤寒財主 之前起利記仲受唔夠 而家玩下FM 低買高賣 工作只係護級 開心幾多

軍醫有尿道炎 射門教練離門幾碼都射唔入

5p能醫不自醫
gerb對巴拉福特.gif

Jack Wilshere misses out on World Cup squad but Fabian Delph is in

太子

相反阿狗唔到最尾一季都唔傾

抵佢

橙

老老實實，英撚有邊個有創造力？
得返lalala

Delph打左閘定中場

希望牛奶反醒下 今季越心急博表演反而踢得越差

lalala都未必入到
今年仲傷過太子

神軒 Livermore Dier呢堆人真係0創造力

佢打傳統閘位打法真係死撚硬
失位失到仆街
係哥狗場場7,8成控球先無出事

成班2 線兵 選邊個都冇所謂啦

Sky Sports PL
Sky Sports PL
@SkySportsPL
Julian Nagelsmann will "100 per cent" be staying at Hoffenheim next season, according to the club's director of football.

好似入到

唔想要a8

有Sterling既，靠Ali就食得屎，不過搵Southgate呢D垃圾都預左行唔遠

成隊英撚都冇playmaker
又要死玩猜波
如果一早玩兩翼斬波,成績肯定好d

吊到卡路爾明為止

佢要埋D翼都唔識出波

要靠兩閘攻上去
今屆仲要冇埋張伯倫
不過比張狗佢都係拎黎打中場中

Southgate又係一個無體系既教練

要哂成班工兵入去唔知做咩
dier,cheek,delph,livermore
得丁力真係一隻翼

要班工兵玩猜波先正
你話搵佢地踢防反,有波就吊比Alli, Sterling, Kane就話姐

OptaJoe @OptaJoe

38 – Jack Wilshere made 38 appearances in all competitions in 2017-18 (two goals, five assists), his second highest total for Arsenal after 2010-11 (49 games). Overlooked.

阿迪達有d似689

最有創造力果個都gg

Kane
Rashford Alli Sterling
Hendo Dier

中場3個工兵
兩邊又唔識出波
小姐賽出唔出到線都係問題

組

屌呀，冇牛奶

下半季差左

原來下半季成個英超得沙拉入波多過羊
btw 睇完條片好似得羊識同拿卡配合咁同無一個進攻有臭燒參與

BREAKING NEWS

Arsenal’s bosses have held talks with the representatives of £40m-rated Jean Michael Seri as they consider a formal move for the Nice midfielder, Sky Sports News understands.

Chelsea are also interested in the player, and are monitoring developments.

Arsenal’s Director of Football, Raul Sanllehi spent 14 years at Barcelona, and tried to sign Seri to take him to Spain, but he could never get a deal over the line. Now, Raul has opened a dialogue again with a player he rates highly.

Any deal to bring Seri to the Emirates will be delayed until after Arsenal have appointed their new manager.

奧燒躝

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: @Arsenal bosses have held talks with the representatives of @OGCNice star Jean Michael Seri as they consider a formal move. #SSN

說好的50m budget

Arteta would seek to bring in at least three of his own appointments - with further backroom changes expected.

It has been mooted that Santi Cazorla could be offered a new player-coaching deal, with a role like Michael Carrick’s in his last playing season at Manchester United.

迪達子返黎挽留卡蘇拿

當卡蘇咁踢
5米6

一定係阿迪達

岩啦 卡叔以前都好比心機踢
比多份約佢係到掛靴都好啦

似鬼咩
阿迪達似鄭嘉穎

慘

老左個樣咪689
中年咪鄭嘉穎

中上男神阿迪達

大黑腸

買seri加多隻中堅收工

點可能唔選牛奶
班英撚中場無人識造波 痴撚線

英撚不嬲唔玩造波

睇黎係a8入廠

BREAKING NEWS

Patrick Vieira has been contacted by Arsenal over the vacant managerial position at the Emirates, Sky sources understand.

The Frenchman felt the call was a token gesture, however, and it is understood he has been left disappointed by it.

Sky Bet

Juventus manager Massimiliano Allegri could still become Arsenal boss if he wins a battle over transfers and budget. (Source: Daily Star)

要老細拎錢出黎就唔使諗啦

Raul Sanllehi 出手 掂啦
35m seri 15m 多仔中堅
岩岩50m

幾時到Kroenke out呀

廢青們早晨

依家去瞓

早

雖然少浦頭
但係我想同各位講

我條女有左

爸爸

恭喜哂

爸爸唔好唔要我

恭喜

Jack Wilshere to miss out on England's World Cup squad

廢老伊巴 出晒口術都無份踢

Jack季中都打過幾場好波，季尾狀態直線下降，Wenger對佢都仁至義盡，每逢歐霸必出，專門夾正選兵，但會傳波好似迷失曬，雖然好可惜，但無得踢係正常

等睇迪達子比球迷屌到褲都甩

越踢越撚鳩

算撚數啦

已經無人理爺爺

又要返工

Yes

想訓教

返六日容撚易

普狗

生活好苦

侍應妹妹等緊你

仲有幾十年你捱呀

今日食咩好？

侍應妹妹：me

想放長假

就黎有得放架喇，比人雞

到公司了

Dllm 雞左都好，俾我抖返陣
返新工未呀你

我fd做hr好鬆手

過左proba 加500，年尾appraisal 再加500

你有錢靚仔夠風趣都可以

又屈
窮毒jj 自閉食飯都俾人撚

你唔係去飲茶咩

因為佢無打算比你做到3個月

日日問我食乜，之後屈me 食女

因為呢份工多數人未過proba 就人走

比錢你比埋機會你學野牙，咁都計

屌你老母

真係唔會搞爺爺紀念賽？

內定賽果8:2

咁呢度好多手足都係巨人

小一都有啦

去到中學先肥

做ge野又係咁多
人工又要低一節

番全日制太辛苦
小學下午校

過左prob 就fat fat

都無普狗咁賤

真，佢狗黎

me都是下午校
日日訓到勁晏先起身
但睇少好多卡通片 錄唔到咁多

好記得仲要用帶錄

me小3 sin 140

恭喜爸爸

冰個頭囡有左？

咩工

成日訓到咁晏都甩頭毛…

查子小學未甩。。。

返學都係訓姐

又唔是小學甩

我禿了也變強了

你以為你係一拳超人

恭喜呀爸爸

Ok post u 相，88

針啦屌你老母

邊個黎

好想睇

Og 手g殼是咪執笠

阿迪達封盤了，
用佢不如用返雲爺爺

屌

有冇巴打寫信代表連登阿迷
求雲爺爺留低

不了

雲加一定要走架喇，猁如果果時唔炒賓賓都唔會有今日既高普啦…

Kloop=Arteta

估唔到係達子姐
連希望都冇埋

不過高普可以75m買個中堅，阿狗得50m仲要買好撚多個位既人

如果一年淨轉會費支出得50m連人工，
我諗今時今日邊個教都死，
睇下今次轉會用到幾多錢，
如果得雞碎咁多，
之前屌雲加唔買人就會現形

5 ho ff all day la

未教先反

支持達子

痢獌都轉左幾手先搵到高普同摩哥啦
下個會更好

反黎有乜意義

講真，阿迪達教唔係問題，問題係冇筆直，買唔到d咩人返黎，再好似之前咁一季補一個位，下季又補另一個位，咁樣唔洗旨意爭冠軍，係爭都冇得爭下…

我典撚g牙 你問佢地喇

高層起馬會比佢兩年時間

等奇跡

所以我上年已經講呢個最大問題 大家一直不願面對

阿迪達本身食腦 又識d陰濕野 而家隊仲有d大佬有一齊做過隊友 其實唔係想像中咁差 但無歐洲賽經驗

得歐霸可以當冇歐洲賽

但羊呢d講到明係為雲加而黎，又會係更衣室搞事，唔知佢壓唔壓得住

牙羊搞事就GG了

唔覺得阿迪達咁差, 起碼後生 又跟個哥迪奧拿學野, 要擺脫個種食古不化既守舊模式

冇執教經驗可以任吹幾勁都得

壓唔壓得住係睇處事手法 佢要搞事 邊個教都一樣搞事 何況倫敦咁多野玩

助教喎

佢係曼城係數據分析 唔係助教

包皮夠係未屌先反啦

咁你地覺得邊個好?

牙吊

好刺激

包皮=阿迪達=XX

未必壓唔住 都有source話佢擅長溝通
但經驗唔夠 臨場調整決策可能有影響
呢個最擔心

傳過咁多個 最好一定係屌帥

正路揀就一定揀個有經驗有往績既教架啦
冇track record少帥唔係唔得，但俾唔到人信心囉
好似買人咁，你會揀個幻幻定成名前鋒呀
唔通買個幻幻又話未踢先屌?

林狗：啞仔！

一講$就知冇行

屌帥係邊位教頭?

似追追下 higuain suarez 最後變左 sanogo
Sanogo unproven= 可能好勁可能垃圾
未踢唔知既
不過球迷難啲好有信心

仆街高層唔肯拎出黎又唔肯比其他人課水
無心搞好間球會就放手比其他人啦
足球唔係一盤生意咁簡單架

迷普講人話

但又肯簽鑽石眼 羊 拿卡
一啖砂糖一啖屎

足球唔係生意係咩
高層都唔係自己拎錢出黎
營運既員工黎咋

賣基佬禾子加多少少有羊啦

其實 76 果啲都話想黎
不過 gazidis 想要 long term 後生
易壓
唔會有能力同佢 say no
要一個完全比佢地個框架控制到既 coach
其實如果你信 gazidis + director of football + diamond eye 三個係勁既話可能個 system 會 work 既

gazidis=fail

其實 director of football 係做咩

唔單上球迷，球員一樣都唔會有信心架，呢D人之常情
你搵個幻幻做前鋒，傳波俾佢都覺得佢唔入多過入啦
少帥都可以好成功既，但難度大機會細囉
如果係用黎救火重建我就唔讚成用達子喇
當然冇錢係另一個問題，只係請到達子都冇法

冇人知
之前雲加搶哂佢啲權
今年會係第一次佢真係話事

做生意賺錢等於贏
足球要贏先會賺錢，但賺錢唔代表贏

淨係咁已經係兩回事啦

少帥我 ok
不過未做個 manager 既少帥
稔起以前好多人讚加利仔 tactical genius
其實我地冇真係同 arteta 傾過
得 gazidis 有
簡單啲講信 arteta = 信 gazidis 眼光

之前business同sponsor又關雲加事咩 癈足咁耐 猁都做好過佢

Yes 所以阿仙奴一直都係賺錢先
你唔賺錢 = 唔 sustainable
除非你有個中東油王用黎洗黑錢
唔係有錢佬用咁多自己錢買個球會返黎唔賺錢做咩

係呀呢啲佢真係垃圾
不過睇人能力冇人知
Diamond eye - 德甲少帥
巴賽佬 - 安歷基
Gazidis - arteta
得佢一個想要 arteta
所以完全係佢眼光

連gazidis 都有人吹奏

我就真係冇乜信心喇
如果達子教最後係掂既咪bin禾c囉
咁都博到個有能力少帥咁gazidis真係好有眼光

普狗貢認真 依家應該好嬲

有冇人睇歐霸? 詛咒馬體會..... 咁樣欺負爺爺

就係有個阿迷俄佬想入主比班撚屌趕走
都有例子有錢球迷做班主想愛隊拎冠唔計較付出啦

再講轟既油王用完筆錢咪又係唔同球會計
而家人地自負盈虧都排名高過阿狗

Me too
所以我一啲都唔樂觀
不過如果 arteta 大 fail gazidis 個位應該都冇

要返工! 不了

討論下姐
king波刀5 duck

今晚歐霸 馬100%
我按左層樓買

all in我廠
送爺爺最後一程

俄佬個底有幾黑你知唔知
愛狗而家咪俄佬間接搞
轟個油王射錢係因為普京想郁佢
佢要燒啲錢做比普京睇自己對政治冇興趣
呢個世界變有咁多不求回報燒自己錢
要做就要學獌甚至猁
搞大 commercials
加埋我地歐洲 top 既 matchday revenue
應該一直會係 top 4

其實就算駛得多都唔代表唔賺錢
個人認為足球世界係
駛得多賺得仲多既世界
睇下曼聯就知
借好多錢駛好多錢
但賺錢能力係歐洲球會最top

天才版拖舟 下季3冠了

你個底太花
同 gazidis 一樣冇人信

唔睇波學人king ball

卡SO 決賽出到?

油腸盃決賽應該出到

獌個 turnover 本身高其他球會 9 條街
係費 sir 積落個 brand
所以好難比較
反而軌近年其實冇乜錢洗 (油王收水）
都 4 年 2 冠
真係領隊勁

今年冇油腸盃牙

有雲加杯

最勁係鏝城工程師 老人陣第一年都拎到冠軍

軌積落個底本身好厚 但黎多幾次焦土就變阿狗了

到時順手鞭埋我，達子入下季入到頭4乜都得

軌個底早幾年老化好嚴重
青黃不接
後防得AZP 一個一線
不過買啱個 costa 已經送兩冠

其實一樣原因
先用大錢買人
夠實力拎左冠軍
其他隊會想買你啲人
之後就會賺錢

Arsenal have contacted Patrick Vieira in last 24 hours but former Gunners midfielder feels call was a 'token gesture' and is disappointed [Sky]

美國佬投資咁撚小 講黎都哂氣

成班MK囝又hey0

我覺得韋拉球員時或領隊時都對阿仙奴好失望

問題係洗錢都要有勁領隊同買啱人
你睇 everton
再者水貨多 + 人工高 + 贏唔到冠 (有雙曼同猁真係難）
個 salary structure 一破頂
個球會玩幾年就開始冇 reserve
之後就萬刧不復

做球員想留低但被趕走
啱啱退休開過聲想返黎但阿狗理都唔理佢

邊個既錯！